［曼聯］點解近排冇晒班傻佬10點大叫光復香港

屌你地咁快唔玩嗱
當手足gundam

新黎, 想問下波台係唔係全部熱狗?

唔係，我人民力量。

社狗

我dap

食緊黃店抗爭